屌你老母領展又加價

2310->2590
對上一次加都未夠一年 真係好撚狼死

2510 —2800 一年加左500有多！

公屋？

3400 -> 3800

係我唔撚渣
每月3千幾蚊叫g好過

買返十手八手823咪得

唔怪得爆升

我果邊2590->2830
痴孖根年年加10% 唉..下年加到3千唔那玩啦

痴線出面閒閒地三四千，仲要排到癲，而家你唔泊大把人要你個位，個人覺得已經算平

正苦就係想你唔玩

真係唔想俾佢年年加.
領賤D 車位又冇得買. 唔係買咗就唔使煩.
附近又冇D 有蓋車位可以買

加到一皮野可能都爭住泊

公屋仔留番D錢買公屋好過啦
買車位

租唔起過主啦屌
我比多一倍又點話

真係好識抽水

講緊年年加價個問題又衝出黎曬多錢
咁豪比多十倍啦
領展大客

一年加一成, 但都爆哂位

買咗10世啦。
唔通我有2間屋收租又要利申咩

仆你個街

有兩層樓加區區一二百唔駛愁啦

買/供嘅係資產
租嘅係支出
月月2千呀

養得車預左 搭的士仲平

連登仔:的士拒載呀 你搭飽佢

咁咪租車位囉無問題喎 唔係三千蚊唔駛都俾唔起下話

養得車係預咗. 但係唔會有得慳唔會慳囉.
不過而家係冇得慳.